fit hybrid點睇？

想買2016年

平平地玩住先啦

借個位

個波箱太獨特, 全香港得幾間識整

個波箱難搞到honda都放棄咗

Honda平時無論46定26, MT CVT AT甚至乎 26副DCT都係自己造
偏偏i-DCD個波箱係採購返嚟
極難搞, 嚇到Honda連新Fit都用i-MMD算
直頭冇波箱

咁屌唔屌好

Golf mk7 仲好，都係咁慳油，又型，又歐洲車

揸緊GP6, 幾好丫。

如果你買到全新車係ok
只係大部分都係牛肺

新freed有用dct 但唔係hybird

入新i-MMD版算喇

邊度有

2020 freed
Hybird 變CVT
正常1.5 變DCT

Source?

舊年年中嘅source
但係而家facelift咗，都係keep返hybrid DCT，NA CVT喎

係咩 sor

Freed 2020 spec @www.honda.co.jp

Powerplay都收咗工啦

肥John

尋日肥john FB有update

點分
諗住28car買咋

FB呢幾日keep住有
但係你估片幾時先有呢
始終肥John中完風，車都未必揸得好...

唔洗分
香港都未有行
日本都係開賣咗1個月

我屌

但係新車齋版運返嚟俾埋稅應該廿個左右
一定平過行